國民黨未日洪秀柱：黨產會無法無天 不排除激烈抗爭

（中央社記者謝佳珍台北27日電）中國國民黨主席洪秀柱今晚表示，黨工11月將領到半薪
，目前是如此，除非這兩天有特別狀況發生。黨產會無法無天，國民黨不排除激烈抗爭，
如影隨形、無孔不入。

台北市雲林同鄉會晚間舉行理事長交接及理監事就職典禮，洪秀柱、台北市長柯文哲、雲
林縣長李進勇、前台灣團結聯盟主席黃昆輝等人都應邀與會。

洪秀柱抵達時，分別與黃昆輝、李進勇、柯文哲等人握手致意。洪秀柱特別向柯文哲說，
「你應該謝謝我」，柯文哲面帶微笑地說「謝謝」，洪秀柱反開玩笑地說「謝我什麼」，
柯文哲說「知道啦，世大運」。

對於行政院不當黨產處理委員會決議將中投、欣裕台收歸國有，洪秀柱說，國民黨不排除
任何動作、激烈抗爭；黨產會無法無天，無視法律存在，黑箱作業、橫行霸道，不光是訴
訟、法律能解決，且法律曠日廢時，既然搞成政治事件，只好政治手段解決。

上街頭抗爭是否有時間表，洪秀柱表示，不能先講，國民黨可以如影隨形、無孔不入。

此外，柯文哲被問到國民黨黨產遭凍結時說，該怎麼做就怎麼做，一切依法行政。

台灣人點睇依d黨產？